建議所有回覆預設係不推文回覆

雖然出咗不推文回覆都已經一段時間
但唔係個個都善用或者記得用
無可否認連登已經變咗最大抗爭平台
上得熱門嘅希望都係對抗爭有用嘅POST

如果每個回覆都預設係不推文回覆
要人手解LOCK先可以推到Post
情況一定可以大大改善
希望連登團隊接納建議
希望大家幫手推到連仔見到

1/10

2/10

一早講過無人聽

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

要光復連登呀

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

光復連登

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

認同, 同埋可以易d分邊d係5毛, 有d 擺明係on9 5 毛post , 跟手有幾個唔知乜account 打幾個表情打兩隻字就推左上去, 都唔知有心定無意
如果預設左不推文回覆可以容易d 揀到 5毛出黎 block

push

Push

推

係呀
依家連登滲透得好緊要
推到連仔睇到

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20
光復連登

我好耐之前已經講過

個時巴打你都開咗post講？

岩

光復連登
推呀

yes

支持

啱

連仔你睇唔睇到呀

其實無咩用 三毛可以不停出新POST洗板
變相啲重要嘢更加難傳開去

推

有好過冇

咁我地咪可以容易分到邊啲係三毛
因為無大台我地係團體意識
覺得有用嘅自然會解Lock推Post

多謝巴打

講咗好多次

連仔唔你睇到但唔理呀

一早講過冇人聽

p仔幫推

原來有咁多巴打一樣諗法

唔信起我底

我反對

呢個真
有時急住覆真係會唔記得禁

4日前
希望依個Post推得郁

我成日同三毛分化撚互屌個陣唔記得㩒

點解呀巴打

覆左果下先記得diu唔記得禁不推文

twitter internetional war borrow place
thanks
please push and follow

推！

多謝巴打!

唔駛專登搵

tui

我做埋實驗，希望會default不推文回覆
點解要善用不推文回覆？一個簡單實驗話你知

認同 推

幫你推

我有睇巴打依篇文!!!
真心希望連仔接納意見

多謝支持!

多謝支持

真心求大家查案post請用不推文等行動post容易啲上熱門

行動post 10個無1個上得到
反而查案Post可以上4,5個

洗得多唔代表你啱 咁做只會造成混亂

洗得多只係會引起討論
依個都係我其中一個目的
不如你講下點解會混亂？

多謝認同

星期日見

有用，就推！

唔係開登時期既全部禁推

老鬼待遇

Nudge!

推到比連仔見到
要光復連登!

咁又唔好
不過連仔肯接納意見再講

推推

Thank you sir!

好緊要

唔敢講我諗法一定啱
但分化吹風愈嚟愈嚴重
連登慢慢失去咗抗爭資訊交換平台嘅作用
我身邊嘅人愈嚟愈少上連登
唔試下做返啲嘢補救就無㗎啦

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 搵美國神父

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

咩戰線都要試呀

唯有預設不推文回覆
先可以光復連登

再推

臨瞓前一推!

感激
推到連仔回應

多謝支持!!!

無人話洗得多就啱

根本係好多人無不推文習慣

D人喺其他非重要post熱烈討論(例如娛樂台)上埋熱門

但正經行動post就要特登推

而家呢個重要時期, 咩post上熱門係好撚大件事

Touch wood 唔係怪連仔唔做野 而係怕連仔有事喳

真係好反智
真係有用嘅Post要推九世要上到
仲要霸唔耐個熱門位置
反而熱烈討論Post就求其到上到
我明白正常時期依種係常態
但依家係非常時期 自然要用非常手段

連仔應該無事
佢地係隔離Post有上水報平安

建議刪晒所有台，淨番時事台俾人討論

建議時事台真熱門有用post可以置頂就真

瞓前一推
光復連登

我就老老實實咁同你地講

多人推只係其中一個因素
你地到底有冇睇過站務台公告

你地可能平時冇上開連登所以唔知
但早係5日前已經出現左幾個吹水台post1001左成日都仲係熱門
你要預設不推文,有冇諗過到頭來受害嘅會係邊個?
講到明熱門,唔係你覺得熱門
多人討論,關注嘅自然會上到去
相反所謂行動post入面100個留言99個都係推,跟本零討論咁濟
大部份跟本撐唔到幾粒鐘就沉翻落去
本來sage已經有令post唔會推上黎嘅功能
依家你竟然要全部post強制sage
結果只會係你所謂嘅"唔重要post"依然會係熱門
"你覺得重要嘅post"就更加難推上去
另一邊廂班五毛圍爐post就上硬熱門
最後你只會又黎多次站務台要人地改翻去

tldr就係你覺得重要嘅post入面零討論所以上唔到熱門唔關推唔推事

同意 推爆佢

連仔快d禁612後ac

自救喔 推

咪膠

除此次外仲有強制logout呀
好多防五毛措施都簡單有效
連仔

反對
打手 bot 寫個外掛輕鬆解決
變咗全部正常人唔記得解推唔到post
打手 bot 就可以係咁推

講過好多次
解決方法係學reddit
有好多sorting 方法揀
Sort by Best
Sort by New
Sort by Top
Sort by Controversial
等等

治標唔止本
一早叫連仔咪再開新會員，好多p 牌都三毛垃圾

721

連仔都唔知去左邊

我都講佐好耐

不如俾個開post姐選擇係唔係可以預設不推文回覆 即使唔開就變成好似而家咁可以揀推定推

Pushhhhhh
P
P
P
P
P
P

我有講呀

贊成

Agger

發覺admin真係低低地
果個一分鐘只能回一次嘅限制應該用响正常推文度去防止人洗版

佢就用响不推文度

都係既，更重要係真係會唔小心推左啲無乜用既po

香港人，反抗！

都講左一段時間
真係希望連仔肯實行

多謝巴打解答
咁可唔可以都係熱門準則下手呢？

停留時間更改為留言次數(推文回覆)
單一用戶只計一次
相信大部分文宣或者行動Post
大家推嘅方法都係Click入去 幫手推一下
而去得到1001嘅討論Post
一定係有啲活躍User重複留言
咁樣可以提高有用Post上熱門嘅機會之餘
更可以拉得到所謂唔重要嘅Post落嚟

我有補充update
睇#193

連登仔，反抗!

#193有補充

多謝巴打
#193有補充

光復連登
由熱門做起

呢個我G持

光復連登！

隔離post提議開post時樓主應該有得選擇"不上熱門", 點睇?

連仔 冇比人軟禁嘅話就研究吓啦
預設選項 有科學根據係有用㗎

其實可以

P仔推唔到照推

應該

721 831

我重覆，連仔再唔改default回覆sorting 做熱門排序，將會整死運動

好建議

巴打英雄所見略同，我加多左樣係改sorting

我重覆，連仔再唔改default回覆sorting 做熱門排序，將會整死運動

Support!!!!

我覺得應該臨撳回帖嗰下問你推唔推post更好
雖然多個程序

好

不如咁啦
整兩粒制
一粒就平時個種回POST
另一種就不推文回覆

如果有呢個預設，反而容易變五毛論壇。

因為五毛一定全部鉤走不推文回覆。

真正有用post反而得班不推文路過。

一出果時已經好多人反映
既然呢個po推得起既 咁再推啦

三推

推上熱門

汽車推推

幾時可以實行？

膠post太多

呢個真, 預設不推文好啲, 有時唔記得撳, 另外有啲戇鳩係咁覆又係唔會set不回覆

真，好多人唔用不推文，搞到啲垃圾5毛po都可以上熱門

幫推

推丫